1. Nama acara->kolom
2. Logo->kolom
3. Banner->tabel
4. Deskripsi banner->kolom
5. Link pendaftaran ->kooom
6. Deskripsi acara ->kolom
7. Gambar sub topik ->kolom
8. Sub topik ->tabel
9. Download detail program ->kolom
10. Tempat pelaksanaan ->kolom
11. Gambar tempat ->kolom
12. Registration fee->tabel
13. Outputs->tabel
14. Submission fee->tabel
15. Keynote speaker->tabel
16. Invited speaker->tabel
17. Timeline->tabel
18. Organized by->tabel
19. Supported by->tabel
20. Galeri->tabel
21. Contacts->tabel
22. Links->kolom
23. Address->kolom